2019年仲有19座小巴係痛冷氣

Well played

有幾痛？

un痛

無 打錯

屎忽出咗汗

冷氣都會痛？

林玉露

玉露入綠茶

屌佢老母係1%茶葉上面既露

係司機選擇唔開

系

佢係食屎長大？

啲阿叔怕凍

腎虛